倉鼠健康狀況

想問下我隻鼠鼠啲屎會唔會太多
下晝已經清過一次
夜晚再清一次就係下面張圖咁多
夜晚有成40粒 下晝都差唔多二三十粒
我琴晚先開始養 唔係好識
驚佢會唔會係因為新環境太緊張 所以屙咁多

我叫番薯

屌你老母 有血喎

唔係呀 個啲係佢啲紅色糧碎

點解啲屎可以平均地分佈係紙巾上面

我夾出黎架，諗住清下佢
佢屙係屋仔入面

銀狐b？
精神就無事la，食得瞓得，我隻都好多屎粒

有屎柯好過無屎柯